7:30 東張西望為曾志偉護航。。。。

等睇

開始

lm等summary

肯定會擠幾滴眼淚出黎話
本來唔想搞大件事
但比大家迫到忍無可忍先企出黎
講真件事隔左咁多年
咩DNA都驗唔到啦
人證？比著你當年見到個江湖大佬屌女
你夠唔夠薑幾出黎做正義超人？
當時人又癲撚埋
所以根本死無對證

當事人

發誓囉
做過死全家

睇個勢似係想借依件事推23條

唔好玩啦，尊重女性係佢既原則 當年籌款甩褲邊個第一句就話要睇重播

屌你問Tbb 班撚屌明星支唔支持曾志偉時個個都尷尷尬尬咁

真係要睇wor

唔通話佢係淫蟲咩

梗係話相信佢既為人
同埋對當時既事唔知情
我做埋導演教你答喇

發假誓當食生菜啦

屌啲人假撚到死
羅嘉良
Toby
蘇麗珊
認住你地

d人個個話撐志偉咋 冇講講唔係堅wo

有得話唔撐咩

你知米奇幾惡

未必無證據喎
藍潔瑛話當時第二日就去睇醫生
睇吓搵唔搵到個醫生出黎

仲細咩.信報應呢d on9野

又唔見東張揾藍小姐支持曾短人喎

圍爐撚專家😂😂😂

明眼人一睇就知係假架喇

其實真係無咩？

所以呢

個樣極老尷

蘇麗珊做咩

後面死廢老公園偷龜疑似劏嚟食單野好撚恐怖 臭西tvb唔即刻報驚仲慢慢分兩日播屌佢老味

on9，比著你係個醫生，你夠唔夠薑企出黎，你估你係superman/包青天？
你有咩真憑實據，你keep住d精液樣本keep幾十年？
當你真係有證據，你會唔會幫個癲左既女人，告9個影壇大佬？你估你係德蘭修女拯救萬民，定抑或係昂山素姬抗戰到底？
on L 799

唔假點做藝人

咪話支持曾志偉個啲囉
今日東張西望 重溫下

東張算係綜藝煩，余泳珊唔妥米奇一定唔想幫，不過老細落order就反抗唔到

有得唔支持咩

睇你點present架姐
可以講啲中立啲嘅說話
例如：唔清楚成件事呀 唔方便多講呀
但你見到呢幾個人一面倒就話相信曾志偉
話佢係正人君子咁

全部變法官咁撚樣

人地出面開你名，報流會俾你告，你估好好玩咩。再退一步，攪受害人，就算不是至矮，都是圈中大哥，有其他人metoo晒D賤人出來，都是不錯的。

你係圈內人士？知咁多嘅

689, 林鄭夠話日日為左香港人, 咁你又信唔信?

上面個班話單單等價交易，你肯定單單都係講明先做做，我就唔多信囉，你話有食咗，尾後先比返著數；小學雞去睇吓 mike tyson 告強姦單野先

你信佢，d女中埋去個班，班女係咪叫唔出名個種

成班人係到9估作故仔